所有發生緊既野，都只為左掩飾大陸經濟嚴重蕭條

香港一場一場示威同暴亂
只係用黎俾人錯覺
因為香港亂，所以大陸人唔敢黎香港消費
其實大陸自己經濟蕭條得好勁

我理撚得你
我要光復香港 時代革命